今日 frd 個 阿媽遇到個本地詐騙電話, 嚇到佢而家騰騰震 !!!

通常都唔會擺上連登，係gay post/ 援交post，打幾個急用錢500/q ，大把人搵佢。
咩仇都報晒

no.?

你朋友即係你
樓主依家俾人嚇到騰騰震